香港太亂了，係咪應該發旅遊警示？

示威者日日搞亂香港！唔得，要叫各國政府考慮下旅遊警示先得

歐盟駐港
2537 6083
delegation-hong-kong@eeas.europa.eu
花園道33號聖約翰大廈19樓

加拿大駐港
2847 7420
hkong@international.gc.ca
康樂廣場8號交易廣場三期5樓

美國駐港
2523 9011
acshk@state.gov
花園道26號

英國駐港
2901 3000
information@bcg.org.hk
DIThongkong@fco.gov.uk
hongkong.consular@fco.gov.uk
法院道一號

Push

今日乜撚都唔做淨係email各大領事館

應該
啲暴徒見外國人就大罵漢奸

恐怖主義行為 (terrorist act) ——
(a)除(b)段另有規定外，指作出或恐嚇作出行動，而 ——
(i)該行動是懷有達致以下結果的意圖而進行的，或該恐嚇是懷有作出會具有達致以下結果的效果的行動的意圖而進行的 —— (由2004年第21號第3條修訂)
(A)導致針對人的嚴重暴力；
(B)導致對財產的嚴重損害；
(C)危害作出該行動的人以外的人的生命；
(D)對公眾人士或部分公眾人士的健康或安全造成嚴重危險；
(E)嚴重干擾或嚴重擾亂電子系統的；或 (由2004年第21號第3條修訂)
(F)嚴重干擾或嚴重擾亂基要服務、設施或系統(不論是公共或私人的)的；及 (由2004年第21號第3條修訂)
(ii)該行動的作出或該恐嚇 —— (由2004年第21號第3條修訂)
(A)的意圖是強迫特區政府或國際組織的，或是威嚇公眾人士或部分公眾人士的；及 (由2012年第20號第3條修訂)
(B)是為推展政治、宗教或思想上的主張而進行的； (由2004年第21號第3條修訂)
(b)(如屬(a)(i)(D)、(E)或(F)段的情況)不包括在任何宣揚、抗議、持異見或工業行動的過程中作出或恐嚇作出行動；

名副其實係恐襲

外資外商各領事館均要留意

push

推

作為香港市民擔心恐怖份子或惡勢力人士的無差別攻擊傷害遊客
影響香港正面形象

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

焦土 同港共死過

雙普選不可忘記！！

有第一個了